17:47 元朗兩邊線仲有車

FCed 人在月台

推

黑白配

如水

17:53現時西鐵線維持正常服務

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

18:00 依然服務正常

18:03 西鐵服務正常 元朗站照舊有車

18:06 西鐵服務正常 元朗站照舊有車

18:11 西鐵服務正常 元朗站照舊有車

18:16 西鐵服務正常 元朗站照舊有車
人在月台

18:20 西鐵服務正常 元朗站照舊有車
人在月台走了
Btw各自努力